Hier, ik leg een 25 dollar goud stuk op dit forum, en je krijgt als hij zweeft door.
Ik voel me machtig bedoel je ; maar mijn koninkrijk!
Het gaat dus niet om mee te worstelen kleine-pox, denk je ook niet?"
"hou op, Parker," zegt de andere man, "hier is een twintigtal om op het bord voor me.
Good-bye boy; u hoeft als Mr. Parker verteld en je all right."
"Dat is zo, mijn jongen--good-bye, good-bye.
Als u ziet dat een runaway niggers u help en nab, en u kunt wat geld."
"Good-bye, sir," zegt I; "I Won't let no runaway niggers krijgt van mij als ik kan helpen."
Ze ging en ik kreeg het reddingsvlot, gevoel slecht en laag, omdat ik knowed heel goed ik had verkeerd gedaan, en ik zie dat oorlog geen gebruik voor me proberen te leren het goede te doen; een lichaam dat don't get _gestart_ gelijk toen hij's little ain't got no show - wanneer de afknijpbeveiliging komt er niets aan hem omhoog en houd hem naar zijn werk en dus hij krijgt beat.
Toen dacht ik een minuut en zegt: ik wacht op; s'pose je een gedaan gelijk geven en Jim, zou u beter voelde dan wat u nu doen?
Nee, zegt I, I'd feel bad--ik voel me gewoon op dezelfde manier doe ik nu.
Welnu, zegt ik, wat is het nut u leren doen op het juiste moment lastig te doen direct en ain't no trouble het kwade te doen, en het loon is net hetzelfde?
Ik zat vast.
Ik kon geen antwoord geven.
Dus ik verwacht ik geen moeite niet meer over, maar na dit altijd doen wat het handigste formaat komen op het moment.
Ik ging naar de wigwam; Jim war er ook niet.
Ik keek rondom; hij oorlog niet overal.
Ik zegt: "Jim!"
"Here I is Huck.
Is dey out o' gezicht yit?
